Lorde去咗邊？

好鍾意佢

樓主換左人 拉

松泰錯邊

She is my ruler now

佢出年出歌啊 前排佢叫家鄉啲人投票 hint咗會有新音樂

仲有1:20

help me unload the car yayaya

楼主下左班啦
同我喺運頭塘食邊羊藍煲

樓主有冇咩唔妥

都講咗幾年啦 唔知堅定流

今朝出咗

樓主比王元大控制

入咗

我係吹水台開個比你叫下春？
流水快冇人覺

唔洗